岩岩向隔離同學表白 食左檸檬

唉 岩岩早會完 我專登叫佢行慢d話有野同佢講 我同佢講 其實經歷左呢兩日 我中意左你 希望同你一齊 其實都覺得自己得米 我個樣有d似碧咸加c朗 其實係女都中意 但點知佢回應我已經有心上人

之後自己一個跑左去廁所廁格喊住打呢段野 佢以家入左黎係廁格門叫我出來
但我已經無面見佢

唉 第一次表白就失敗 巴絲你地話點算好 驚朋友都做唔返

渣ga

sor佢鍾意左我

點解成日咁早見到你 已經好唔開心

我中四 162 高 88kg 有玩下啞鈴 咁好條件

你對手188高 62kg喎

我對手係自己到

有咩好驚 勇敢d

秒

抵啦

Hehe？

咪爆

d笑點好似太密集

8/10

今次幾高分 但真人真事

似牙朗所以食檸檬

今晚入馬場我 你go ?

即刻拉佢入廁格整番q hehe

開學兩日就表白 仲要對自己個樣咁有自信 笑死

THIS

咀落去啦...咁無信心

帶埋佢入 入完我陪佢走

初吻

首尾相應

CHING有冇片

你真係唔撚睇野 你太有自信啦 你88kg好勁咩 我120kg 155身高都未出聲啦？

你個樣係女都鐘意🤔佢拒絕？
師兄你同條仔表白？

😣😣

姦左佢咪搞掂囉 廢老

要咩片

gay

我都想go

Come

你 funson 先比到 8 分 0
我 0.03/10
Btw 狗公同狗女

系 似韓國人

因為佢係仔 唔係女

死gay佬

樓上兩個等收6c信

做朋友比愛人更好

🍋